有無人都鍾意落雨陣味？

今天落左一陣毛毛雨但雨味好重
瘋狂索啲雨味

一索就知落雨

好臭

秋天陣味先正